邊到買沙律菜

大家通常去開邊到買沙律菜係抵？
有冇黃店推介？

元朗豪記 意大利沙律菜20蚊包
重點係有店貓可以撚

Jou sun
有外國菜本地菜有機菜 仲可以送埋上門

原來豪記有沙律菜買下次去睇下先

平是去開中環街市買
$20一磅